[曼市打吡] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [124]

正皮先 等緊條傻閪入嚟

咩呀 減價賣係撚鳩我曼呀

good topic

\ /

皇車夾埋黎迫害我地

支持lkk

賤種永遠是賤種

今次一定係軌鏝賤種想夾手夾腳整死曼聯

we believe LKK

呢個係good 係因為之前果幾個太垃圾

人地轉頭特價簽世三/咳吐又話你聽咩

lm

Btw 車狗J 緊個個達仔短髮look
係因為簽完lkk 之後
但達仔又染左紅色頭 被逼剃

諗起馬仔

咳吐係邊個

而家再簽到一個都可以放煙花了

卡圖

courtois

活華特 你來季做人定做狗都係睇呢兩個月

木仔hijack完人之後就放軟手腳

古圖XX？
讀音似 卡吐 （好似係）

聽日仲會唔會分兩隊各打半場？

yes ar

好似話60+30

唔知下一個係防中定係翼位呢

Verratti signs on with super agent Mino Raiola

AgentP又要出動

Italian website Tuttomercatoweb is reported that the Red Devils have expressed an interest in signing the 24-year-old Italy international this summer.

The same report says that Manchester United have been keeping tabs on Verratti and that Red Devils scout Jose Mayorga has held talks with Verratti’s entourage about a possible move to Old Trafford.

The story claims that the Red Devils have been scouting the Italian for months ahead of a possible summer transfer move to try and bring him to the Premier League.

Manchester United are believed to be on the lookout for a number of new signings this summer as Jose Mourinho prepares for his second season in charge at the club

倣野啦普巴

防中逼切啲
摩佬話3or 4
姐係perisic 如果簽唔到都可能由佢

閪痕？你老母生到你咁撚犯賤嘅 ？

啱洗咩？

我見好多傻閪都入左黎

呢件psg企到好硬

Agent P

入你車狗個post？

Jose Mourinho confirms that Marcus Rojo will be out until at least December.

你係咪俾軌果班踢左出黎呀 ？

姐係屎波 唔會賣啦

返去你個uwants, 乖

唉大佬河傷完仲要同成班人爭正選

係
但得你一個夠膽出聲

唉

Jose: "I asked for four players. I'm ready to go from four to three because the market is difficult. We are not ready to buy & buy & buy."

簽到以後唔反木

可能俾T仔上位

其實睇白lin 踢熱身賽 唔係話太穩 希望係適應問題啦

頂 冇左派利是

呢句說話聽過幾多次

應該係冇左防中

Veratti嚟 hehe會唔會無位踢 召喚agent p

諗返起上季 真係好感動

默契未夾姐

卡膠點頂

派利是比人咁撚法 我寧願唔買就開季 要攞馬仔換不如用返馬仔算數 國米都on99

今年多咗P仔可以幫手打聯賽杯足總盃

點解你地咁愛馬仔

Daddy 話福仔係number 9 而lkk 都係 number 9
但話佢地可以同時上場
姐係352 定442

個轉身好似有啲慢 比人推過就追唔返 希望係狀態未夠

照上兩場咁輪 可能聽日拍屎波

肯用p仔可以搵hehe頂防中位

好難唔愛

宗師

華拉提點會黎呀

冇嘢做
Perisic追咗半個轉會窗講到口乾

聽日想睇盧馬連動

就算幾憎馬仔 都唔會攞佢加50m換個唔係咁勁既28歲啦吓嘛

最想要嘅人都簽唔到
想簽m.堅尼>白lin
想簽達仔>lkk

In agent p we trust

屌80m炸落去 有佢起碼唔洗再擔心CM

其實最慘係想佢走果兩個又唔走

M堅尼不了 英撚都係屎波宗師料

Psg 個aruier 好似同左emery 講話想走

貴咪貴囉

其中一個係自由人 另外一個係屎波寧

有啲波底嫁佢，放長波又ok準

你覺得用錢撻到psg咩
而家人地講緊200m買尼馬黎留華拉提

上個post其實得一兩件on9話我地俾人撚啫
簽唔到達仔係可惜, 但簽到lkk都夠啦, 更何況摩根本鍾意用lkk呢類多d, 有理由相信係之前傳lkk去轟太盛先至轉去埋達仔手
宜家係互換左target啫, 有咩問題 講俾人撚, 轟俾lkk true blue撚得仲甘啦
賤種低價賣俾轟咪由鳩佢囉, 唔撚同獌做生意都叫俾人撚? 學d ching話如果死追一個到頭來咩都冇就真係俾狗撚喇

而家個市 80m係乞衣價

華拉堤同Saul係同level
80m都貴？

不如炸多毛賊啦

請咗假聽日上午睇波 下午睇桌球大師賽

Ching 你岩
咁80m山狗得唔得

matic

桌球會唔會有link

貴咪貴
呢句險簽達仔嗰陣講過幾多次

我覺得 verrati >saul

你用錢炸人PSG用更大筆錢炸番你

now

free?

隊波冇邊個可以俾佢炸走

verratti>saul

再嘈買埋你馬仔

即刻買返你重心
到時我曼重心係屎波

炸走lin ok?

我覺得saul有潛質做到法比既level架

買一送一 ok？

Lin=熱身賽MVP

溫布萊之子

一起身就廿版推撚左

覺得352 定442?

Saul呢啲同高基一樣馬體青訓咪撚諗啦
食撚左迷藥咩隊撬都唔會走

希望聽日lin正選踢足90min

borm for conquering Wembley

英人20m
曼聯20m
大賽命50m
識dab 20m
仲未計佢本身能力

Saul好似續咗差唔多10年約

"We can do things in the transfer market that other clubs can only dream of. "
諷鳩剌

9年約

推咁快一定唔係傾波

佢兩個做硬馬體傳奇

4231
唔夠前鋒打雙箭頭

好似冇晒聲氣
E家傳緊買邊個?

352

計能力應該要扣番30m

Viutv 播星期日決賽

熱狗下年溫布萊主場 友情價80m賣比佢

Perisic同巴克利

睇字ok?

翼在哪

都唔係諗saul
係用saul同華拉堤比較
雖然功能唔同

巴克利

睇落似 大米lwb 華西rwb 唔買人既前題

巴克利真係不了

巴克利..不了 波牛一隻

愈傳愈垃圾

華西都唔後生
邊有可能一個人成季打晒一條路

其實認真有必要簽多個前鋒
下年4線出擊 家陣得福仔同lkk 廢老又要12月先知簽唔簽
簽多個平平地既前鋒頂住好d

簽派利錫，不如張伯倫算啦

馬

但本身能力係負資產

有你就夠了

文西

馬仔其實都係前鋒

咁左翼邊個 羊又傷左

Wilson

mk

本身派利錫係唔錯 但個價真係寧願唔簽

P仔

巴克利傷成個月點黎呀
摩狗又最憎deadline簽人

文西連4後衛嘅右閘都未踢得掂
踢rwb會唔會太高難度

前場真係人滿啦，咪再簽

真係唔好簽前鋒了 簽個後備料又幫唔到幾多 簽個一線料人地又唔會來坐
集中資金搞翼 中場夠啦

自由人頂埋佢囉, 橫掂都係游黎游去架啦

應該都是352了
442普巴同hehe應該唔夠爭中場

有lkk 既雙箭頭真係好睇
往年d 前鋒單打獨鬥又無空位
而家lkk 係到 後面個影鋒真係瘋狂射波都得

市場上有冇可以右翼+前鋒既買到

下年唔該簽到電話佬

352個10號位唔該放lin,lwb放mk

自由人本身係踢左邊

簽到爛牙佬同華拉提黎我去旺角裸跑+即場用攪拌機攪碎條J做steak tartare食埋落肚啊

可能木狗想留彈藥到1月買佢
Ff下好啦

可能放Mk/mata打果個位
好似第一場咁

我哋最弱就係射波

上場左中右都見到佢

Lkk mata mk 馬 福 lin 爭3個位其實兵源都ok 仲要p仔都應該打前啲 12月再簽返廢老 應該都夠4線 反而中場得 妹 hehe 爆炸 同卡膠好似唔多夠

射多d 以量取勝

睇番上兩場入波果下都係lkk一個帶開2-3件
隊友就有空位入波
福仔拍佢值得期待

雲佩斯 蘭尼回家吧

後都見過

Mourinho suggests #mufc won't sign Perisic and Matic. 'We're ready to pay what clubs want us to pay. I’m ready to go from four to three.'

其實都要睇想打442/4231定352

要ge人都唔同
打352 左邊wb 其實可以出shaw

甜爹爹

上季射得夠多啦，chances created都唔少添

季初Lb/lwb應該都係大米
睇好佢

mk突破能力好好多
做波都係普巴

有lkk 簽到電話佬真係會勁到仆街

幾時出得番
短期內都係大米+Lin

大米出波唔係好柒既咩

伊巴個敗家老坑

睇熱身賽呢兩場助攻有進步

上場下半場就係爭左佢係前場既活力
馬達傷出 hehe同p仔又唔會上前
個波上到前場就無咩點交過

又引人哭喪基沙文

啲人無球走動咁少 打352真係會死人

等國米放爛牙佬不如望馬仔MK今季打得起好過

一月簽到電話佬咪收貨囉

留意到大家終於知到lin嘅重要性，你班仆街之前當我鳩up

姐係有新目標
仲要係夾高都肯pay?

上面哭左 特西聽晚會唔會上手足到睇波

認真 試下簽番迪馬 我覺得daddy用佢會好屈

希望今年啲遠射會進步
好耐都冇邊球遠射係特別靚特別記得

我同撚羊一直都係迷lin

姐係將兩個人既budget 一野轟落去一個到 ?

352既話根本唔同位

本身講緊perisic 50m 防中都around 50m
合埋咪又一億？

但係係clubs
姐係點

其實無論lkk定達子都起碼差沙皮狗半班，我覺得軌實力仲係未及上季

摩佬真係好難捉摸

原文係we re NOT ready to pay.....

屌

據報道，曼城球迷可能不得不訂閲MUTV(曼聯電視台)來觀看球隊在美國與曼聯的德比。

北京時間明天上午，曼城和曼聯將會在曉士頓進行一場熱身賽，這將是史上第一次在英國之外進行的曼市德比。

不過，對於曼城球迷們來説，他們可能不得不通過訂閲MUTV來觀看這場比賽，MUTV是這場德比在英國以及愛爾蘭地區的唯一版權方。

這也意味着當地的曼城球迷將不得不向他們的同城死敵支付7英鎊，或者説他們可以選擇非法途徑來觀看這場比賽。

仆街中伏

想買番上年件白色印肥西
成廿件波衫都無印過佢
見到kitbag球員版連字有平
但得細碼 平時著開中有d闊細就fit 係咪唔會岩

答案係100M買Veratti，爛牙佬繼續留喺蟈米

Dc其實唔發癲真係完美既單箭頭
教材式走位單打獨鬥又hold到波

做乜撚嘢

把握力

唔好咁毒 有緣無份啫

長傳

DC宜家應該係賤價促銷
軌又變翻17個

呢個屌得未？

得啦, 你死返出去睇你既uwants啦垃圾

我唔知準唔準，我最後一季nike果件中碼
上季果件細碼岩岩好

係咪真係唔識分真心假睇呀

你都係想我講山齊士姐

冇留意 Sor

夠爛打 夾硬去有時又比佢去到

睇到成隻腳甩出黎笑左

空歡喜一場

起身迷lin

食屎羊幾時復出

咁後面果句意思一樣姐
都係一炮轟落一條友到
ff山神

要佢唔發癲都幾難
返下體會對佢黎講係最好既選擇

尊重下好喎

迷lin係一種生活態度

55

最可惜呢樣
但佢有種狠勁係好多前鋒冇

認真俾返馬體換返電話佬過黎

Support Murphy and oso

出齊土真係令我地朝思暮想

其實山齊士都算係一個球霸黎

Dembele我都受

352連專家雲高爾都handle唔到
摩佬玩352

同啲咁既隊友踢...

雞蟲幾時復出

vps啲半餐士好撚好j

回購Bebe啦

星期日去

比多次機會迪馬啦 我覺得出6-70m PSG會放

Ｍ ＡＴＡ

敢帥個352真係
後面係9A 屎波 一代
前面幾勁都冇用

迪馬撚屌黎 果年點樣撚鳩我曼你地唔記得？

無職業操手不了

唔要迪馬

疤出100m被秒rejected喎

philosophy Herrera too risky

我覺得肥西係訪問就係屌迪馬

多記Dembele應該100m左右搞掂

水魚成咁？

認真呢單就真係俾賤種同迪馬撚左獲
仆街明明想去巴黎賣左過黎

V92叫專家
同埋叫班英撚波牛鬼適應到咩

我覺得佢初初係有心踢 重要踢落幾勁 係後期v92玩9佢先HEA踢
不過無職業操手係抵屌既 但係而家有錢都買唔到好野

你話換個28歲嘅洛賓就9沖姐派利是

疤乞衣黎，撚有咁多錢咩，買左都冇錢出糧啦
msn三個人工加埋食左球會一半預算

賣馬仔即反摩 換美斯都係咁話

250m

屁馬無留MK頭之後廢左咁多 不了

跟 不過換美斯就

9號比你隻渣古霸左拎唔返架喇

睇唔透

好心唔好j 屁馬啦

屁馬=悟空 Lin=撤旦

有錢都唔買啦
呢個陣如果攞唔倒英超歐聯但一樣會比人笑十年

一陣又比人屌佢小氣

咪係，條撚樣免費都唔要啦

點拎
伊巴一定唔會讓

屋企是撚旦有件紅色衫咪著住先囉

今時今日既價位
28歲既洛賓應該開到1.2m

嘩 屌 垃圾黎

120m sor

1.2m即pay啦
比夠2m唔使找

大笑左

即刻振夫綱啦屌

屌入猁堆做慰安咩

曼猁一家親
post過去英國forum又柒出國際

諗下下一簽係乜水仲好

洗咩簽 陣已最

唔好侮辱伊巴 正臭閪

你搵個埋門世界級既講
第一季既vps 有種感覺就係起到腳就有

而家唔係派利是 唔係morata
講明有第三個
真係好期待
應該玩一野轟落去

另外下季買英超神射手好好玩
曼妓軌都買左所謂市面上最好既前峰
睇下邊隻先係水貨喇

我估
Kane
LKK
Lxxxxxxx

Morata

個陣放陣假呀

球員版既話仲細過球迷版
球員版著中碼好緊 大碼差唔多
球迷版著中碼岩岩好 細碼好撚緊

dembele仲難買過山齊士同派利是啦
勁撚到曉飛
佢同mbappe兩個勁撚到on9

幫佢地個高普爸B轉國籍咪仲柒

我覺得屌迪馬同花膠

痴鳩線
渣古大馬仔兩年
當大家都玩多3-4年 點拎

kane入波多 但感覺唔係好勁

曼城主教練哥迪奧拿確認，隊內的尼日利亞前鋒伊恩拿祖即將離隊。

據英國媒體報導，20歲的伊恩拿祖有望在本週完成轉會李斯特城的交易，金額預計可達2500萬英鎊。夏天時哥迪奧拿已經告知伊恩拿祖，他不在自己的球隊計劃之中。此次曼城前往美國，也沒有帶伊恩拿祖。

「伊恩拿祖是一個年輕球員，這對他來說不容易。」哥迪奧拿說。「他在這個年齡需要打上比賽，所以他和球會一同決定，離開是最好的選擇。」

伊恩拿祖是曼城前任教練柏歷堅尼提拔出的新星，至今為球隊在英超中出戰46場攻入12球。上季，儘管伊恩拿祖正選機會有限，但他仍攻入了8球。

另一名曼城前鋒邦尼也沒有跟隊去美國，但哥迪奧拿表示，這是因為科特迪瓦人有傷。「邦尼受傷了，有點小問題，如果他不受傷，也會來美國。」

哇屌
上兩年先有人話條友天分同實力高過福仔，而家有左耶穌就唔撚要佢

馬仔如果再諗唔通就係咁先
能力係到 肯唔肯配合球隊 拉鬆防守俾自己多d空間發揮
俾個9號冧把玩死自己根本心理質素唔夠強
明明球會都俾11你 都重視你
睇佢走唔走到出黎

不過得個20歲仔又入曼又離婚的確唔易處理

期望未來係拉仔馬仔雙輝映 好過而家焦點係哂拉仔到
如果her隊轉7號就正 成個新robson咁

福仔勁過佢

曼城太on9

鍠正一狗黎 轉過頭賣達子俾車狗

邊位手足咁勇
著朗尼

咒MRT斷腳做乜

屌你老母木狗死全家

所以你話香港幾和平
換左係外國咁樣坐埋去, 條友一早俾人打柒

據英國媒體《天空體育》的消息，英超勁旅韋斯咸無限接近簽下昔日曼聯射手靴南迪斯，韋斯咸預計交易可以在未來幾天完成。

從曼聯轉會利華古遜後，靴南迪斯的表現一直可圈可點。兩個賽季總計代表球隊出場76次，攻入了39個入球。如今他與利華古遜的合約只剩下最後一年，明年6月末就將成為自由球員。

按照合約的規定，靴南迪斯的合約中有1300萬鎊的解約金條款，韋斯咸非常願意用這個價格將他帶回英超。教練比歷迫切希望補強攻擊線，靴南迪斯是他看中的人選。

值得一提的是，如果小豆順利加盟韋斯咸，那麼他重返英超的首場正式比賽可能就是對陣曼聯。英超首輪，韋斯咸將作客奧脫福對陣曼聯，靴南迪斯有機會在紅魔球迷面前再次證明自己。

係我地唔識珍惜你
don't 剷草 plz

邊個咁鳩?

下年摩狗唔該醒醒定定
幾多件波衫都肯買 唔該落7賤種面thz

識貨

多謝巴打
最後都係買左
500蚊連字太抵屌

好似難啲

我都買番件藍色作客印佢，紀念佢第250球
白色求其英超字印福算

第二頁

唔係我地唔識珍惜
係v92條垃圾唔識

果條u汪戇鳩仔黎, 直接block就得

超級盃炒佢老母

係咒都咒佩狗仆街死啦 之前j到人上天 而家就人斷腳 好撚嘔心

迪基亞在曼聯好開心

同市光榮啫

等陣比人cap出公海又入曬曼迷數

係咪都當架啦, 邊理得咁多

轉買apple啦屌 黑鬼talent

呢件溢價過高

每次見到第二球係踢中自己個頭再彈入就想笑
懷念小豆 佢都就快三十了，但仍覺得佢好細個

藍色一開季印左普巴
唔買多件了
主場又印左hehe

輸9 硬啦， 超級杯實比人 456

可惜當年有機會表現都把握唔到，費爵都有俾佢打正選
但好多時表現唔及後備

佢係後備料 做plan b啱用 但plan a既話真係唔夠勁

硬係覺得冇個勁防中係到危險過冇隻勁既翼
好多時見到阿妹同hehe唔夠人搶

記得有場佢踢足90分鐘都重未有波入
補時即入 入完就換走左佢

重有拖喎清

屌你老母雲高爾

新人留名

果場又無計喎
12碼比你射唔入
空龍炒飛機

拖打下後備就得
反而有隻勁防中 可以upgrade全隊

賣vps nani da silva chicha
v92真係好柒on9

你睇佢係公海出咩post咪知係咪曼狗

nani 真係好撚傷 令我地折翼三年

靠哂樹仔

同意, 防中真係緊要好多
卡膠頂唔到咁多場

華拉提算唔算deep lying?

艾華先嬲 明明有兩年貨仔,換左個肥shaw番黎

之前傳過Kessié 今年借左去ac
matic啦 轟pre-season佢都冇份

就係呢條撚樣賣撚晒啲前場

matic 去蛆啦應該

轟狗點會放比我地

無留意一排
點解轟要賣dc?

條撚樣搞事 conte send msg 話今季not in his plan

季中佢同干狗已經炒大鑊架啦
FA CUP成場波得佢有威脅, 臨尾輸緊都仲要換走埋去落佢面

好似想去中超

best deep lying under 25

佢想去下體喎 party都著埋波衫

係conte sent msg比佢
佢再sd晒比所有隊友

睇pre-season兩場波 驟眼睇今年d踢法同上年差冇幾 咁樣有d危 冰人冇想像中咁穩陣

真下體
下體有種魔力
你見又多忠臣又多人回流番去

曼聯準備收購華拉迪

根據意大利天空體育的消息，曼聯準備收購巴黎聖日耳門中場華拉迪。據悉，曼聯的首席球探之一荷西-馬約加已經和華拉迪的經紀團隊舉行了會談。曼聯希望能夠增強中場的控制力，華拉迪是個非常合適的人選。

華拉迪近日對於自己未能轉會十分不滿，他正準備解僱自己的經理人，從而聘請拉奧拿。這對曼聯來說或許是個機會，拉奧拿這兩個夏天為曼聯帶來了伊巴謙莫域、米希達恩、普巴與盧卡古。但曼聯要面對巴塞的競爭。

rojo>冰人
不過其實rojo bailey 已經好勁 後面係ddg
前面再有多個勁防中 打英超夠晒

成班衝衝撞撞夠熱血

佢加入左肥佬團隊

干狗戇鳩姐, 沙皮狗條撚屌出名麻鳩煩
要郁佢都等完季買到人先一野踢佢走啦
一早爆響口咪搵自己黎搞

啲人見啲球員follow球會就話撚狗 好心睇下DC先 佢就真係撚狗王

真係好熱血 勁矛

仲要未買到人就賣走哥狗
但其實哥狗好撚岩踢中鋒
又硬又爛打

wwe

干狗真係衰戇鳩 咁衝動咪比沙皮狗撚囉

條肥撚見錢開眼 加埋ibra妹妹施壓 應該有一半機會係食到

琴晚爆炸第一號fans 先話evra 垃圾
我地識咩丫

而家都仲係折折地

反而摩佬對沙皮唔錯，即使搵野掟尻佢

沙皮事後講番話有人搞事 佢都幾中意daddy

佢著哂馬體會波衫喎巴打

Ching really sick ball

太貴就唔簽好過
摩佬

右mk其實可以 打唔到433係因為差一個防中 成日要妹妹hehe拖到最後拎波仲派波
有個deep lying就解決問題
係咪長老話過要發揮普巴 後面要係卡神/小豬

臭馬熱血野係岩ＤＡＤＤＹ

其實我都覺得拜利加rojo 應該好d
iceman 睇左兩場
真係未調較好
rojo 要快d 復出呀

大佬河加拜利係呢兩年黎最穩既中堅組合 果排成隊都打得好左

無乜睇佢

佢踢法似邊個?
如果都係會推上去, 就同hehe撞位

甜爹好撚保球員㗎喎 雖然把口生得賤

verratti都係臭格熱血野黎 雖然細細粒

逗最後又得 打中中又得
xavi

MATA LKK賣完都仲繼續跟佢

活華特立刻死全家

真心好勁 有幸係巴黎主場睇過波 坐龍門後面D位
望住佢企中場分波 塞條直線比人 D視野一流

我諗世三真係最憎daddy 雖然佢好撚勁
但個格好撚小人

記得之前佢同轟關係唔好傳過一排，著下體係近日嘅事咋？

今季轉會真係催殘好多手足心靈

佢黎香港同佢影過相
佢擺脫同護波好撚勁

佢仲要搶波都幾狼死

但無用架, 曼區D人好識波 之前笑尻人矮踢唔到英超架

人地卡巴 魯迪加 巴卡 達子
曼城又成堆人

屌 我地用原陣打
今年又等收皮

其實入到個防中/中中都收貨
fabinho/ verratti/ nainggolan都收貨
dier 就

kante又係165 華仔都係

早幾日 佢開p著住下體會衫 仲叫人攬撚住干狗

叫法比攬住干爹

Binlo好難走
Verratti一半一半
Nainggolan續約

幾時黎過香港
之前歐聯佢屌打軌中場已經好鐘意佢

好耐啦, psg 黎個次, 仲有ibra

上次睇住靴仔跟撚住世三 真係替Daddy開心

買到就好 pogba 同佢都25歲未夠

哥狗果篇假新聞黎都好信獌迷真係高質

藍色有多件決賽版印華隊

準備換肥佬做經理人

但佢同妹妹都要用波

換肥佬同去曼有咩分別

Verratti換馬仔你地制唔制

未現場睇過ibra好遺憾

佢踢卡膠個位 妹妹可以打上啲

verratti簽左我地好朋友啊

係
果陣fd識人問我去唔去 同佢影左張相 我高佢大半個頭到 但佢都幾橫

華拉提係煙產黎

派路同普巴所要用波啦

其實曼聯所有中前場的球員，都是腳法細膩的球星，如果再簽莫拉達，又是上腳的球員，和福仔同一類型，只有等波踢，但是盧卡古係橫衝直撞類型，成架坦克車咁，只要夾多幾場波，以曼聯球員的技巧，能交波到位，不需要盧卡古回後場搶波，應該進攻比莫拉達強悍，摩佬呢次唔會入錯貨，下季等捧杯啦 。

FB 睇到

馬仔加錢都deal

根本就唔會買到華拉提
都唔知J黎做咩

可唔可以用lin加錢

ＩＮ拉奧拿ＷＥ７

中場緊要d喎
你見巴狗前面三個好撚勁 但中場唔掂 我覺得防中》翼位

因為矮

又係依d on9 根本連組織都未搞掂 一拍落去轟鏝都輸左啦

未完季之前我都成日J華拉提
但之後見PSG咁樣撚鳩巴塞,都知點都唔會放啦

即係點都仲有一個新球員
但千祈唔好華拉堤

妹轉10
華拉提用6
perfect

煙產真係不了
對踢波影響好大

其實買一個防中 掃得波既就開得季
覺得馬仔打唔起咪trade走去 換個好翼返黎

heabig also

如果佢肯黎 + PSG肯放已經執到啦
仲千祈唔好華拉堤

食煙定食炸雞。。

木狗快手買多幾件啦

hea big 波底世界級
但體能就。。。
而且防中體能需求咁大
雖然冇可能夠買到

ddg
拜利 冰人 rojo/盲
華西 hehe 爆炸 pogba
lkk 福

左翼衛點出？
新一季係咪用352

防中就夠

是球王

好好j
不過唔好j 喇

其實都係
馬/福 渣古 mk/mata
妹妹 hehe
防中
是但 rojo 拜利 華西
咁最好

係咪得10個

成季打得最好果段
其實係Rojo+ Jones

不如j messi算啦

我都覺，因為創造力我地唔缺

快車個段時間

差個左翼衛 唔知出邊個 可能馬仔/mk shaw就等收皮 死廢lin又經常有正選

睇下好啦想問下
大家係邊到買主場波飛
唉 包箱成240磅

佢來左分工應該會好唔清晰喎
功能重覆哂
hehe齋跑齋搶? 浪費哂佢腳下功夫
普巴又唔使分波咁齋衝上落死扭遠射?
當然有華拉堤控制節奏轉守為功分波係爽既
但邊個補佢位防守真係會踢死hehe喎
普巴又一定唔會守既

rojo+bailly其實只係踢過8場左右
果8場有7場都係bailly非鳩盃番番黎比人屌到飛起果段時間

唔覺得jones好過拜利
但大佬河先係穩陣果個

咁買變疤 冇純防中搶波

左翼衛就大米啦 兩場都幾好

做會員抽飛，無就黃牛
坐爛仔區好過富貴區

希望大米安keep住上多助攻

摩佬話3中堅只係要變陣先會用

拜利季初踢得好果排 落河未踢起
到落河下半季踢起 拜利又dup左少少
對的人錯的時機

本身靠hehe同妹妹搶都還好啦 加多個搶都可以啦

不過睇到mk lin lkk係有d火花 新球季可能咁出

黃牛飛係邊買？

聽朝

係咪即係會踢入一球然後泊大巴果d 西波

單計個人就一定Bailey > Jones
但講合拍
Rojo + Jones 化學作用最好
唔係Jones無啦啦又傷
Bailey 一番黎都無咁快有正選
雖然佢一番黎下下熱血飛剷，傳俾對面

大巴philosophy就一定架喇

上年幫襯 買左6張
全部穩陣

今季唔好再成10幾場1:1啦

落河果一排用波好好J

唔該巴打

真rio咁 包位勁好

呢間先岩

jones同冰人最好唔好一齊 jones有時會俾人撞開失位 冰人包位又唔係快果d 咁搞中間實穿窿 出佢地要搭多過拜利

冰人打防中啦

摩佬不嬲入完一球死守
由車一期已經係咁
國米都係
得蝗唔係

買到既話呢d 根本唔係問題
一個上左去 另一個咪逗後d
有幾難夾？
一定要你hehe 做哂一樣野唔可以分配架咩
三個都可以攻 可以守 對手先難踢架嘛
最on9 就係鎖定邊個做死邊樣野
你入波都唔會叫LKK 入哂去 其他人唔好入波啦

都係果句
你條防線練到國米 ，李雲迪level 先好學人70分鐘大巴

上季唔講聯賽(起碼5-6場)
剩係歐霸計
連續3定4round 領先一破泊大巴俾人追番

新人留名 <3

j 華拉提。。。你班撚樣傻撚左

你要幾時去? 你唔經香港球迷會買?
B級賽事 主場 99.9% 有飛喎(雖然西位)
之前去朝聖都係經佢地買

西班牙傳媒突然爆料，加里夫巴利因為得唔到皇家馬德里教練施丹信任，已經決定離隊，準備踢多1季後，出年夏天重返英超加盟曼聯，而且雙方已經達成加盟協議，仲話皇馬打算簽摩納哥嘅基利安麥巴比，根本唔需要留低大聖，只要到時紅魔肯拎出9,000萬轉會費，相信皇馬唔會阻人發達。仲有呀！其實早喺費格遜時代開始，曼聯已經好有興趣簽加里夫巴利，所以今次嘅消息未必係吹水咁簡單，各位曼迷睇落去啦！

普通料黎咋啵

Yes,角色球員先至需要比一個好明確既任務佢, 叫佢做死果樣野

係
李雲迪就屈3條友神級
國米就 甘比同個個都好勤力回防

9000萬買個29歲
去奶基沙文唔撚好

閱

26號想買我地對李城 第一次去

係咁比人出波 中間個大佬又咁鍾意漏頂 死得啦

咪係，擺多一年洗鬼買佢

適應唔到美國姐

其實個個都抵估妹妹同華拉迪防守 其實妹妹踢祖記果陣 佢 派路 維度 三個踢中場都夠防守力啦

噢..咁無LU 佢過左截止日

國米 同車一代後防都神級啦
摩教到Lucio 唔撚On99係唔係都衝上去
又有森美爾 馬特拉斯回光返照
辛尼迪呢隻怪物

而家條防線唔係差
但唔係可以頂到70分鐘開始消極踢法
送個波俾人攻

所以先有多個防中先打到433

如果一個人去, 就直接英國官網買, 睇下球迷區Stretford end仲有無位
如果唔係就跟球迷會啦

我早幾日打既買飛心得 睇下幫唔幫到手 仲未打完

係呀 有朋友係外國買到包箱飛 包一餐飯 同包箱 所以先諗緊

佢場波 過左香港球迷會個截止日 sosad

華拉提一線頭中中防中黎
傳送控球盤扭成個小白咁
所以沙維先係咁話佢岩疤

唔該巴打 其實兩個人去 同囡囡去

何 Wayne好撚ｏｎ９，係咁話ＬＫＫ廢

Ching係咪都去過 有經驗分享可以入去幫手補充條link

做咩咁睇唔開去逼
同埋啲書又唔係特別平

其實開30萬週薪比佢呢啲忠誠球員會唔會心動

吹水都作咁長 算有誠意

有呀 4月果時去左睇 愛華頓 經香港球迷會買飛

學術男立即上水

其實佢隊隊都岩

巴塞今年夏天一直在試圖引進華拉迪，但是卻一直碰壁。而近日華拉迪宣佈自己將經理人由迪坎普利換成了拉奧拿，而西媒分析稱，這一事件基本宣告了巴塞引進華拉迪的計劃泡湯。

華拉迪通過自己的Ins宣佈了這一消息：「我宣佈，從即日起拉奧拿先生成為我的經理人，他將是處理我各項權益的唯一代表，這項決定即日生效。另外，也很感性迪坎普利先生此前的工作，在這我再次向他表示我的尊重和謝意。」

《每日體育報》分析稱，在巴塞同華拉迪的轉會問題上，迪坎普利起到了積極推動的作用，他曾向巴黎高層施壓，試圖說服巴黎放華拉迪去巴塞，但最終沒能成功。隨後，迪坎普利發表驚人言論，他說華拉迪在巴黎就像坐牢一樣。這件事情的後果就是，華拉迪出面向大巴黎道歉，而巴塞同華拉迪的交易基本泡湯，而華拉迪和迪坎普利最終也選擇了分道揚鑣。

而對於華拉迪的新經理人拉奧拿，巴塞並不會感到陌生，在當年巴塞同伊巴謙莫域的轉會一事中，巴塞就和拉奧拿結下了恩怨，高價加盟的伊巴謙莫域僅僅一個賽季之後就被巴塞掃地出門，這讓拉奧拿感到非常沒面子，之後拉奧拿也基本上沒有和巴塞有過球員交易的往來。如今拉奧拿成為了華拉迪的新經理人，巴塞再想得到華拉迪，那麼難度也可想而知。

我上次都係2個人去 經香港球迷會
不過你今次呢個case 截左止 所以無得係球迷會買sosad

9年約 你話呢 錢唔係個個都咁重要 其實妹妹都係16萬磅周薪 唔係個個都肥西泰維斯

352 兩翼衛點擺

果陣時坐咩位? 好似話佢地包左全季都係某個section?

千其唔好坐包廂、貴賓區

唔好咁講 我只係偽文青

係
華仔好似打後啲
Saul好似中意打上去

羊+華西

我坐
Entrance: E36

Block: E336

Row: 36

Seat: 10

球迷會話

座位方面一般將位於東看台第二層 (East Tier 2) 28-40行、東北及西看台第二層 (Northeast & West Second Tier Quadrants) 34-43行 或費格遜爵士看台第三層 (SAF Stand Tier 3) 13-19行

13m散紙豪俾利華啦

羊仔

賤種同賤狗都企撚開啲

近唔近Stretty 我果陣坐Stretford end睇西波都企足全場唱足全場

一有呢D文 我就知曼係時候奶野喇
等睇聽日場波lkk俾人mark死

係干地on9姐
佢明明都開始聽話
又季季20球都賣

早晨

呢d type先cow到女牙

你自己一個睇喳

坐呢到
我地都係唱足全場 屌足全場

兩個去 兩個位 一個睇

去書展你估真係為買書咩

完全cow唔到女
一黎自己又唔係talkative既人
二黎對愛情失哂信心 唔敢再痴咁近女性
利申 唔是gay

垃圾 TOPIC （好似係）

我諗多仔90m都放

433褔仔打返邊鋒都唔奇
之前國米eto同大米都係咁出

都話女唔係靠溝番嚟

講咗八千幾次

三個翻

換美斯我肯

牙希

我前幾年去真係買書
成日執到啲平書 有啲愛情小說賣到廿蚊本
睇完就送比人

我正係cow過一次炸
其他都係啲女講中意我

古天樂高伊巴成個頭

其實以上年黎睇 無防中之下 都唔算失太多波
最大問題都係入唔到波 所以我估摩佬簽唔到防中就由佢 但係翼就可能真係會簽一個

如果踢352 大米防守型會唔會無咁岩 華西過30點打成條路
文西進攻上都mama
咁打352 會唔會自斷兩翼
除非買到翼 如果唔係打352 兩邊應該威脅唔太大

有冇諗過暫時熜咗個edit先

是咪有咩5會呀清

唔是

坐呢度
屌你老味靜撚到全場齋坐咁撚樣，仲要波衫都唔撚比著 屌你老母

冇得兜㗎喇

上季對轟試過左邊用大米搭羊
好尾機

Saul同Koke呢d真係諗都唔洗諗
就好似長老同Giggs咁
除非你成間馬體會打包

哥狗不嬲咁

係咁唱 係咁屌 我果到

當日 睇愛華頓 有份噓鳩 渣古

屋企d書而家儲多過睇 個櫃塞撚滿晒以前d 參考書又唔捨得dump

其實係條仔送件波衫比條女
為左可以屌柒伊巴

夜神屋企有無放定d 古裝衫第日屌黃蓉

我都係 有無興趣換下書？（參考書就不了 ）

遲d 裝修就狠心dump晒佢

我 DLLM笑撚到我

今個夏天唔來就唔好來喇

等緊有一人女神黎我屋企叫佢試著
但已經睇唔到佢PROFILE PIC

我地有肥佬罩住

你有無著賤哥哥套衫黎邀請佢呀？俾d誠意

Msn真心癲
後面廢都打到咁

我有backup
同埋我會睇到edit history

我想問吓官網嘅executive areas係咪就係貴賓區？買左NW3433嘅飛

Send啲相畀一桐BB啦，可能打動到佢呢？

擺多年我買多仔dembele啦on9

因為維度條癲佬體能99

咪係 同埋saul都係btb

無事，sth果埋先仆街

我齊咗1set林夕

有無真曼睇過晒成本費蛇自傳

英文不了

最後一人究竟會轟落邊個度呢？
而家好似去嘉年華會
得返一個波，揀一隻公仔黎扔

有無人有興趣換書
啲書放左係到兩年無睇過

個frd話書展見到有中文

係咪啊 Steve jobs嗰本我都頂得順呀

以前有派路同維度逗住, 而家最多都係hehe同爆炸
差好遠下話

渣ga

睇過

咩書黎 有啲興趣 本身都有用開2手書app

劇本係乜鳩都扔唔中, 嘉年華夠鐘關門

係書局拎過上手, 見到個價錢鳩都縮埋

開始有阿狗質疑拿卡

幫襯撚羊一次都唔止啦

繁體定殘體？

出面燈莫奶果個po可以就咁套落拿卡度

識買一定揀係書展last day 8折清貨買

好似三百幾蚊， 買得過啦， 本野好好睇

溝女有幾難呀
搵一年時間操fit自己
自貼body相放上ig,食女app
加多幾個hashtag 自然有女搵你
對自己有信心咪放埋樣

想搵錢都一樣 tag返ptbf
基本行街plan公價100-200/hr
其他另議

本來有兩個波 ..
已經得返一個 .. 仲唔扔佢比佢閂門？

操還操 唔好太大隻 我每日舉十下 而家消防咁 都有d 嚇襯d囡

韓寒有齊哂 不過有啲舊
西西 縫熊志
龍應台 百年思索 大江大海 請用文明說服我 野火集
豐子愷漫畫選擇 張大千與張學良的晚宴
老人與海 1q84 2 3 空山
小思 香港家書 一生𠄘教
文革記憶

巴打好有心
英文屎去朝聖大唔大問題

Google play最抵買

識買緊係買多仔個美國仔喇
勁好波
又可以入埋美國市場

識人做商務 全部7折定6折

你已經好刻制
我個fd每日一下push up
一個月後變左阿諾

猁買左德甲佬報價7000萬磅

三中商全七折

好慘wo你個fd

有魔性就夠

梗係無問題

因快得慢 弄巧反拙

咩人？

我反而少睇中文
呢排成日睇啲行為經濟學書

睇開咩英文書

rb萊比錫件keita

我睇開 penthouses

1984
Animal farm
Freakonomics
King Lear
最近睇緊呢啲

dllm

Animal farm同1984都好出名

其實hehe體能都好好

steve job果本自傳黎講算難明

買左防中就hehe 同防中逗住啦 夠用

好on9 最令人深刻係高壓政策

等第三簽等到癲

keita ？ 果個幾勁 但個位置係咩位

同埋睇完對佢麻麻地 唔太中意佢

同一個作者

防中呀快少少黎

有冇ching睇開孫子兵法

比人感覺係中出即飛 無論家庭定工作都係 仲有淨屌唔做 比較令我反感係用啲on9方法醫病 唔撚食嘢

小學嗰陣睇過 教人喺生活到應用返 有幾招真係由細用到大

虛實第六

摩佬好慘 曼呢幾年轉窗真係冇乜運

李志清套漫畫有睇

羅美路接受ESPN 專訪，佢坦言就算唔可以成為曼聯首席門將，都唔想迪基亞離隊。「係我加盟曼聯時，我話要同迪基亞競爭因為咁樣可以令到我地繼續進步。」「我唔想佢離開曼聯，我同佢係老友，如果佢繼續留隊，佢會幫到我成為更好嘅門將。」

至於上季係歐霸決賽上陣，亦都無令佢感到驚訝。「我一D 都唔覺得出奇，因為我知道自己可以係球場內外幫到隊波，我亦都相信自己終有一日會係大型賽事到證明自己。」「上季對於我黎講只係一個開始，我要繼續證明自己係屬於曼聯。」

至於下季出場次數，羅美路表示摩連奴無承諾會比佢出場幾多次。「我地只係傾過即將面對嘅友賽，英超，歐聯等等嘅賽事。」「我一定會係球場上表現到最好，除左證明自己夠班踢曼聯，我仲想繼續踢國家隊。」

就算有多家意大利球會同埋母會小保加對佢有興趣，羅美路都毫不猶豫同曼聯簽左新約。「我好開心我有班好好嘅隊友。佢地都對我好好。我會為曼聯同埋曼迷做到最好。」

#MUFC #RoyceSports #SergioRomero

推咁快肯定係講女啦 食屎啦仆街

我哥 睇哂兩次

中中防中

變左學術台

學術式食女

想學

hehe可能技術好小小但維度好撚搶得 身體質素又好 波底都ok

食女方程式

ddg+清新+Joel

方程式 = 靚仔跟Luke梳 + 有錢搵撚羊

建議朝聖有機會最好睇晒主客場
主場固然朝聖,客場氣氛真係好
睇唔晒既有歐聯就睇歐聯主場先 雖然貴d但一定值過英超
去tour既想穩陣就早d book定
不過我去親都係即日book都仲有位
tour有個時間係有條友帶你行old trafford
之前有段時間係俾你行博物館 不過曼狗個博物館好撚細,好快睇完

想食女唔撚易

我睇阿狗同車狗個博物館 2分鐘行完喇陰公

又關我事

Tour 假期好爆 每20分鐘出一團都好full
鄰居一個鐘出一個團都無人去，要係shop開咪問有無人想去（間shop得幾丁友）

唔好咁大聲

鄰居有撚野睇咩

個團都幾好睇嘅
上次個tour guide係咁抽利狗同鏝狗水

而家越來越多真曼
hehe
清新
卡神
華西
馬達
妹妹

係full
但你即日去多數都有

講full真係冇人夠皇巴黎,特別係巴塞
第一次去我真係啞撚左
好似個商場仔咁
mega store兩層又靚又超級多人
記得仲係休季冇比賽既日子
tour即日book唔到冇去到
皇馬拜仁都係好多人
拜仁個博物館又大又靚有遊樂場

好好笑
抽鏝唔會爆棚又抽秦利跣腳

下個目標去西班牙

唔好淨係去madrid/巴塞
去埋vigo,san sebastian,seviile仲有ibiza
其實西班牙真係歐洲最好玩
一個trip去唔晒

Ching 我sell內涵
係咪有咩5會

靚仔咪就係內涵囉

相由心生

性格好=靚仔

好 唔該特西
特西平時係邊買飛

留言到仲未有會然改名做華拉提

做左member好早係官網買定,或者搵外國朋友幫手買
有時如果大戰唯有硬食黃牛

XX華拉堤

巴塞tour係自由行架咋wor

點同英超同曼聯要卜

矮撚華拉堤

回賺小豆ok?

佢有旅行團承辦
如果係休季期撞正旅行團就要book

摩佬 press con 好似有話要簽多個前鋒

噚日最大單嘅轉會消息，都肯定係車路士正式從皇家馬德里簽入西班牙前鋒莫拉達，估計約6000萬英鎊。晌美國之旅期間，摩連奴承認球隊的確係對過莫拉達有興趣，但由於唔啱價而放棄，同時曼聯亦都簽入咗盧卡古。

對於莫拉達最終上「車」，摩連奴出席最徹斯特打吡前嘅記者會表示：「我對於車路士簽入甚麼人並沒有興趣。我們需要多一名前鋒，以作補位及多一個選擇，只有盧卡古同拉舒福特並唔足夠，尤其是當佢哋受傷嗰陣。」

ibra

勿包皮

我估會係類似Remy個種大後備
除非伊巴咁快復出得返

小豆 ?

mcl

係既J死獌區
仲J得開心過摸奶

小豆finishing會唔會勁過lkk🤔🤔

stop
小豆去西咸，stop ff

雖然我都想佢返黎

見到小豆喊 我都想喊 好掛住佢

小豆就係要正選先走？
下年仲要世界盃
好難啦

仆街啦 仲差3個人
後備前
左翼
防中

乜叉消息都無

又後備前又左翼咁馬仔踢咩呀

摩佬仲話轉會市場難 有可能簽得一個

摩佬真係淨當佢翼咁用

撐馬都咁講 如果派利是黎左一定係食左馬仔個左翼位 大賽都係無得踢

左翼有我地 Y.朗

收到風有出價bid 山狗同華拉堤

Ddg pogba 等比人搞

官宣先j

我老撚都唔信電叻會放人俾摩連奴

仲要放個最撚緊要嘅

你搞華拉提
PSG搞返馬仔

我都收到風 不過係psg出價囉

最撚緊要嘅係錢

ok deal

小豆千幾萬 點解可以唔考慮下
傳都無傳過回家 睇怕都去西咸多

比夠二千萬都抵啦

小豆要打正選 曼聯邊有位比佢打正選

小豆仲有大把貨交 我哋上季有咁多機會 小豆真係一定入唔少

deal你老母

前鋒等廢老啦 渣古加福仔都頂到半季嘅
反正DADDY都淨係打單箭

黎啦靚仔

廢老又未confirm
萬一到時真係唔簽多年咁咪無後備前鋒？
除非摩佬一早同廢老傾掂 come back

如果唔係買小豆無壞 又平
咁小豆要場場正選就例外啦

屌 ... 又 j 小豆
呢度d 人唔撚會諗野
比我重申多次
小豆要正選 曼聯比唔到佢先走

咁仲叫佢返黎 是咪on9 架
j welbeck 都無咁嬲

搞到我有啲掛住韋帝

j 雲佩斯算啦

可唔可以比個可以J嘅list我？
華拉堤 山狗 又唔J得 比個list我方便大家做事

悼念區 我都掛住傑斯

可能木狗突然bid到Dembele黎

我相信下簽都係閃電式
好似lkk咁

著返條褲啦
唔會再簽到人㗎啦

收到風今晚官宣華拉提

D.Costa 去蛆?

今日有利迷子share lucas leiva d 歡送片，播左幾次都覺得怪怪地 硬係差d 野咁 原來係無捧杯片呀，跟住諗7利點7都有d cup仔咖，但係點解無片既，有冇ching解答下我

講起韋帝就笑左 想去妓打前鋒 點知去到都係打左翼

我地撚知咩 入猁區問啦

有冇清睇過RB隻基達？

簽番smith啦不如

昏迷左幾耐？

叫史長老復出啦不如

係撚 季前賽佢炒鳩埋球十二碼所以v92放棄佢

無睇過比賽
睇過數據 同新聞
好似話場均5個interception
跑動距離極大
kante 式踢法

但Rb 叫價70m以上
當Fabinho 60m都唔肯比既時候
無可能會為呢個位俾咁多錢

希望簽到防中 or 左翼

巴西都明
點解羅馬尼亞咁多鏝狗

有冇big 6 加埋一齊既圖

係進攻加強版既Kante 但防守未必有Kante咁爛打

仲有智利

這個夏天，哥迪奥拿開始了他的瘋狂清洗歷程，在送走了祖哈特、洛尼圖、基治等在內的13名球員後，哥迪奧拿的清洗旅程才剛剛開始。據多家英國媒體報道，文加拉、拿斯利、邦尼、德夫、費蘭度以及伊恩拿祖均被哥迪奧拿告知不在他的計劃之中。

玩緊FM?

我地都有個白Kante啦

獌好似巴西人 甚至南美都比較少
而鏝有Jesus

曼啲巴西兵個個都打唔起咁制

5個interception 算唔算多
如果係下一個kante咁其實都買得過
Btw 突然諗起李城隻尼迪迪
個隻聽聞都唔錯？不過仲後生 好似仲係算潛力幻幻

大過福仔至少1-2個碼

我諗最勁係肥安掛？
但當時好似國家隊都入唔到
即係冇咩人了

Nididi 同拖肥個gueye 都係好野黎

其實個陣傳費查完約係西布朗走既時候
我想佢返黎

細孖啦下嘛

係撚 v92永世唔出佢先走

山度士個Thiago Maia呢？

究竟聽朝係9：30定10：00

now寫10點，馬會寫9：30

木狗死全家啦

agger

呢個fm 妖人但 冇睇過佢踢
Nididi 同gueye 踢緊英超所以都有留意

小豆應該就 done deal

70m for 一個未打個英超既防中
其實無可能
猁搞左咁撚耐 連佢條毛都未買到

你話kante就當然唔止

莫拉達

又黎

去左里爾

咁清點睇呢兩隻

清 最緊收到咩風

Kante上年個價真係好抵
如果基達有佢7成嘅話，唔想猁買到佢

個大腿

3頁叫一次春

簽多個前鋒？ 小豆啦 可能宜家肯做後備呢

停啦好嘛

兩個都係好撚勁既掃蕩形中場
但唔會賣啦

但gueye 27歲

sorry 之前睇篇野類似話佢每場4.幾至5個interception
可能係某段時間

平均係2.6幾

Kante 數據上，身型上同佢極似

係驚佢黎英超會跌watt
但博到就有第二個kante

其實佢box to box黎
走動距離極大
你當係全盛馬度迪咁睇就差唔多

Ndidi好似係獌fans

愛記gueye真心勁 勁過c9

好似仲係23歲？

其實HEHE仲勁

Hehe係勁～
但如果佢有多個partner或者sub嘅其實幾好

講緊ibra呀

但RB分分鐘有錢過曼拜鍠疤
佢唔肯賣你揾錢撻佢無用
所以猁狗出到60幾m都搞唔掂

我都掛住簡東拿

我地最接近係個唔多郁既馬迪

Miss Bebe

I miss you

Manchester United's academy made the single biggest contribution to last season's Premier League of any youth set-up, a Press Association Sport study has found.

Their graduates racked up more than twice as many top-flight minutes played as the next best academy.

Players who finished their youth careers in the United academy were on the field for a total of 44,055 minutes in the study. Tottenham were second, with a total of 21,668.

miss blackett

文沙

垃圾曼簽人未

文沙踢10分鐘就傷出

狼堡想借馬仔

Ndidi 腳下功夫好撚屎 好粗糙
d first touch 離哂腳

Lkk夠係啦

蘇狗夠係啦

朗隊夠係啦

收嗲啦

🤓🤓🤓

Houston 20:30 時差13個鐘
即係香港9:30開波，now 延播

咪屈啦

邊個又講朗隊壞話

講緊好話

有無買人消息

撚羊夠係啦

Mutv 有沒有得播？

下咁即係唔係直播？

NO

想幫木仔含

Manchester United are monitoring Ross Barkley as they consider a late-window bid for the Everton midfielder.

朗尼仲勁啦

曼聯官網寫香港10am開波
now633直播

死開D啦

垃圾

但now個app有寫延播

成撚日想搵個新朗尼

正選冇位

佢打到翼位咩屌

應該係煙幕
吠利做到既野福馬Lin做到有餘
一年約叫價30M+
都係一野轟落派利是度實際得多
同埋老豆鍾意Team Player
吠利獨到仆街 唔會岩用

唯一係英人身份
lin 福 carrick 羊 smalling Jones shaw T仔
得番8個英人
仲要T仔係湊數
下季carrick,羊都可能

Pogba lkk 都計home grown

咁正

仲有p 仔

CBJ 完全被遺忘了

首次海外曼市打吡將在美國打響，不過對於曼城球迷可能有些尷尬，他們需要付費去死敵的官方電視台才能收看今場比賽。

曼聯官方電視台（MUTV）是今場比賽在英國及愛爾蘭區域的唯一版權方，也就是說，除了非法途徑，身處英國及愛爾蘭的曼城球迷必須在同城死敵的官方電視台才能收看打吡戰，不僅如此，他們還需要向MUTV支付7英鎊的訂閱費用。

各種紅魔元素的設計，還有曼聯官方的解說，這樣的觀賽體驗，城迷的尷尬可想而知。

一個字 絕

Walter Sabatini: "Perisic? You all know how much Inter wants for him, but we haven't received the right proposal yet."

貪得無厭

買人未啊木

轉target啦屌

死撚開啦國米

阿木做嘢唔使你教

求其叫Giggs出黎斬波算啦

碧咸著返件7號啦

聽日要較鬧鐘

做乜 番學食miss?

又開話題講女 食屎啦仆街

佢唔洗理世盃啦
唔出佢根本冇人

曼聯tour一定要曼聯既guide 帶，冇guide,有錢都冇用

佢上咗去就唔會返嚟

小豆拍我打輔鋒唔得咩

叫醒我ok?

唔係男就女架啦 dllm

果時成個人頹到冇哂信心

食屎羊準備引我哋講學術嘢 仆街啦你

咁真係岩痢 9跑進攻戰術

學術IS OK 講女學術D都OK 但係LUKE梳擺明想晒命 所以屌定先

羊仔 禾地可以硬撞啦

其實咁多有咩用

今日 準備曬啲咩 ？

哂命位係邊 btw 無女點曬

但成日食女

英超要求每隊註8個

cygames同祖記簽約做sponsor

係咪有咩5會⋯想搵結婚對象喳

好核突

木仔好波

2019年前要加到12個
新政

你估我吾想？ 睇暴聯牙

用英撚真係降低列強啲質素

有無次唔講女呀你

邊抽插邊睇

無抵觸

迪B

走左TOLISSO 同埋 LACAZETTE 下年係佢擔大旗
踢得起既就返黎啦

唔講我已經唔記得左呢件黑歷史

屎波表示歡迎

都仲係廢廢地WO

老老實實 我唔覺得lin 好過佢幾多
V92季尾都冇出佢
摩佬都冇出佢
冇踢過點進步
另外佢踢歐洲賽其實幾勁

憑咩踢起？ 速又冇，過人又冇，又笨重

Depay>>>Lin

ON92俾左幾撚多機會佢呀...
唔好忘記佢仲踩住J仔霸左正選位
拎LIN黎比你姐係逼人讚LIN既姐...LIN起碼有笑容唔洗睇佢黑口黑面

季尾邊有出過

真係唔覺 甚至覺得LIN >>>> 迪屁

迪屁呢D垃圾根本不值懷念
廢到仆街

三年後迪屁同J仔一齊返黎

踢到咁仲想出 老實講V92咁早死就係佢出太多迪屁同肥西
最記得迪屁對車個場 後備出黎都可以犯錯累輸波

好少有比較嘅時候會覺lin會>任何人
但lin>depay 我絕對讚成

引人幫LIN講好說話 好重心計

New signing announcements are coming. Deals are done. Just waiting for the announcement vids back from Tarantino. Only the best for #mufc

大家估下

史長老D長傳真係好賞心悅目
幾時再有咁既質素既青訓彈起 有六七成都夠

一單以上 大家可以除定褲

source or police

呢個係咪真木仔

屌 好似流 大家當我冇講過

派左膠

一睇段簡介就知假喇

對唔住 各位 一時興奮就冇留意

見到lin都軟左了

好似夜神咁講 叫佢著件LIN衫 狠狠咁屌

你有一秒
諗過係真
已經值得恥笑

木狗去撚左放假啦

lkk之後
請左sl 到宜家

我已經等到懵撚咗

又話開季買齊人 就嚟熱身賽都完...

ON9

今個轉會窗最surprise係屎波仲留到係度

落河十二月先出得
屎波留硬隊

Monaco are not happy with the way clubs have been pursuing Kylian Mbappe, and say they will complain to FIFA

今次sky sports應該冇錯 賤種

出T仔好過啦

🤓🤓買左漆彈未 好撚好玩

有傳係鄰居同p$g

1001

可能真係有既 不過係sponsor 囉

Javier Hernandez has agreed to return to the Premier League with West Ham, the Mexico striker told ESPN Mexico's Sergio Dipp.

"Chicharito" said he will undergo a medical on Monday ahead of a move to the London club from Germany's Bayer Leverkusen, where he had been entering the final year of his contract.

Sources close to West Ham had told ESPN FC a day earlier a deal was close to completion, with Hernandez's £13 million (€14.5m, $16.9m) release clause set to be activated.

If all goes as planned, Hernandez could make his West Ham debut against former club Manchester United at Old Trafford on Aug. 13.

Hernandez left United for Leverkusen in 2015 having netted 59 goals in 157 appearances for the Red Devils and he has continued to score goals in the Bundesliga.

The 29-year-old has 39 in 76 appearances for Bayer since his arrival, but is interested in a move back to the Premier League.
小豆加油

等美版牙 唔想睇日文

有乜慘過我仲未放工

但港行都係日文
諗緊買咩版

又J少個

曾經踢波係我最叻既野 而家要我放低我最叻既野出黎搵食
體能無哂踢十分鐘就無氣 波都控唔店都唔知為乜 屌

呻完

最新係傳緊邊個？

This is Hong Kong

I know that feel

yes 所以買美算

生活逼人
Be brave be strong

咪搶啦

我明你感受
由中學時代一星期踢幾次波
到出左黎做野慢慢減少
到而家幾個月先約到班fd踢一次
愈踢愈屎，以前最叻用用速度突破
而家

撐你

goooooooooood

我同d frd踢league, 而家廢到都唔好意思去踢
我知佢地實唔介意 但我又好介意troll game

我估佢傷好會續約

斷韌帶後唔夠4個月可以操到咁

口就話踢波求開心 但對自己有要求既都知道 踢波點都要投入認真發揮自己能力先最好玩

上次好題呀青

我好廢都好肉緊

限我對你以半年時間慢慢的心淡

1007

我同FD踢 廢無所謂 最緊要認真 有失誤識搵方法去修正去補獲
其實香港地踢石地 你技術再廢都好 你肯練體能既 你最少可以做到廢LIN
已經好好用 你D FD一定會鐘意同你踢

West Ham have agreed a deal in principle to sign former Man Utd striker Javier Hernández from Bayer Leverkusen.

小豆 第一場就倒戈

曼切屍柒整番個BOT未?

做咩轉中文

點練呀
依加肥到豬咁

1002

唔想比ex睇我 開post叫春

@MUFC Jose Mourinho has given up on signing Ivan Perisic from Inter.

日版350

咁你自己都知問題係邊啦
無天份無技術 咪唯有廢LIN咁靠勤力跑動囉

ggwp

要返工仲要返shift點練

伊巴

簽唔到派利是咁姐係點
應該開心定唔開心

開心

唔好俾黑lin搶到

好

我想放假

吹牙

收皮啦